廢佬自己搭巴士搭過龍 竟連環屌人老母逾三十連發

本以為今日會平安大吉，點知去到加走時段又發生屌老母事件

約凌晨1:40分，一部N216加班車駛入油塘總站，我打算前去同該車長打招呼，點知佢行出黎同我講話有個痴線佬，兄弟有難，咁
我即刻過去了解事件

因部車既報站壞左，所以阿伯過左站，由去彩雲變去左油塘，原本打算叫佢搭返即班N216返去彩雲

點知佢又屌老母又喊打喊殺，冷靜唔到，我都十分擔心佢身體狀況，最後決定報警處理

#阿伯坐過站大鬧巴士車長
#阿伯以前係警察wo
#二個被屌好過一個被屌

笑到我噴水

屌穿?

又係黑警

共產黨很識利用中國人劣性心理。你是藍絲我是黃絲。其實對我地一點好處也沒有。只是制造另一個文革。我們要團結起來先會有機會令香港變得更好。